[黨鐵封站對策]流動式遊行

應對黨鐵封站, 建議大家週末無目的地情況下入咗黨鐵先, 之後:
-telegram約定同一時間出站遊行一小時, 落車後在站內儲人, 儲滿後就出發
-目標做成各區堵路, 遊行一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

睇佢封得幾多個站

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

yes push

集齊多啲人跳閘都安心啲